一年一度連登仔潛力圖創作大賽

啱啱喺facebook見到兩張相好撚正
覺得好有潛質做潛力圖

拋豬引肉，我先

Image source:

尷尬

未入post反應：
入post後反應：

冇創意

比d黑警既潛力圖我

即

唔係好明張圖有咩意思⋯⋯

所以想各位有創意嘅連登仔發揮想像力

就咁睇第一張會以為啲餃子煎得好撚靚
睇埋第二張先知原來煎到痴晒底

sor